一齊睇下「東方日報」facebook 讀者嘅高質回應

是咁的
有朋友係FB分享咗東方嘅一篇文 平時睇都唔會睇啦
「愈黎愈覺得喺香港生活，真係狗都不如」
其實未睇都估到係啲抒情廢up呃like文(下刪100字)

不過重點唔係篇文
而係個班新移民、新來港婦女、00後 同 一大班廢老
我重點抽幾個大家睇下

/

首先熱門第一個 有姓ZHAO
亂用supply同demand

Rhino Zhao
有人怨收入低，人工少。唔該諗下點解人工低？可能某人懶，可能某人做學生唔讀書，可能某人得罪人多，可能。。。

有人話以前香港生活好 D，快樂 D。某人住過木屋區未？某人試過冇水沖涼，叫樓下刪水喉未？某人試過自己車內衣褲未？另外，以前冇乜人可以 30 歲前去外國旅行喎。。。

有人話政府唔理香港人，樓價貴。我唔否認樓價貴，不過唔該讀下經濟學啦！最簡單 Supply / Demand 嘅道理都用腦諗下啦。E 家唔係政府唔想增加 Supply呀，係香港人自己唔 Q 俾政府增加 Supply 呀。

點解咁多人唔識自省呢！不過我講咁多都係嘥氣，E 個世界有人高 D 、有人肥 D、有人靚仔 D 、當然有人蠢 D。

再黎多個有係嶺南大學進修學院同學仔
Yik Shing Tsang

呢種問題都係人為比政府問題多。。。香港算好啦比你差既人多的是呢～最小香港人成9日去旅行就知比好多地方好

呢條仆街成日搭訕，鬧人哋「低端」、聲稱唔會受腥講赤化影響喎～～～～

最新論戰：

條友煩撚到hi hi，扮中產、係咁重覆重覆串人住公屋嘅垃圾
不停用呢個共產中文
俾我屌鳩佢用共產中文佢仲繼續
露晒底，擺撚明欠制五毛狗

條新移民支那佬係未想講 東大嶼填海加supply

香港人原來咁有power架？